Dow Jones升6百幾點，係咪同国安法有关？

美国佬都覺得香港會穩定🇨🇳
等睇保皇射晒咁款

傻閪！香港資金走資去美股呀！8000億港股mpf轉去北美市場！